有手足返到工既記得留意棟大廈有無火警

懷疑著火就應該扑爆警鐘
棟棟大廈都響警鐘一陣做唔到野啦
記得無火警就唔好扑呀 ，大家唔好亂扑呀